個香港變左!

點解香港地男女無純友誼？
女主動識男仔朋友就"收兵"/"雞"
男嘅就叫"狗公"
其實係唔係應該少啲用term去包裝一件事？

好多時 男女關係轉眼間就變
除非你能夠證明兩人之間過左好耐都仲係純友誼啦
時間證明一切姐

樓主=雞

就係你呢種人做爛市